我發覺我真係好撚悲觀

人人都樂觀主義
覺得終會有日榮光歸香港
係我覺得香港已經冇得救
香港只會繼續俾班獻世狗玩到衰無可衰
而唔會有任何報應
報哂落新一代真心愛港嘅人度
公平咩？

走又走唔到
留係度日日俾支共強姦
又唔甘心咁就死咗去

而家真係日日抑鬱
完全唔知可以點
食完藥都冇用
好似睇乜都係沒有最壞只有更壞
搞到工又唔想返
機又唔想打

悲觀師

上少啲連登

佢上唔上連登都係咁悲觀架啦

正解

悲b

食開咩藥

悲觀性防禦性樂觀者，仲有得醫

精神科

悲觀 只係為 喺香港現實生存打個底姐。。。有食藥幾好，未病發未使死

未來要生存除咗食共匪屎仲有乜可能?

快d全球武力毀滅支那啦

做下運動或者一啲會令你開心既野
可能睇下劇或者搞笑既綜藝
叫自己唔好諗咁多
我之前都係同你一樣好負個人
我就睇多啲綜藝同逼自己正面諗野
香港就算呢刻救唔到
我都信有報應會番去佢地到
我只需要留住條命 放長雙眼睇
盡自己所能 做到就做
冇錢走咪賺錢走
計劃多幾年 儲一筆錢咪走得

唉我可以點

Can’t agree more
雖然上唔上連登都改變唔到現實
但係上太多個人真係會太墮入，抽離唔到

好似好鴕鳥政策咁
但係心理狀態只有你自己幫到自己
而家最緊要留住有用之軀

如果我收皮可以換取港豬同藍絲攬炒 何樂而不為

除非你從政
otherwise唔需要特別投放心思係呢d死結位
專心做好自己既嘢先

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"